Grupo Vinod:

1- Pedro Umpierre
2- Ramon Santos
3- Pedro Ribeiro

Observação: o trabalho está incompleto por que dois dos membros estavam escalados para trabalhar no congresso como voluntários
na segunda e na terça, deixando o terceiro sobrecarregado, portanto, o prazo prolongado não ajudou muito.

Anotação projeto Wordpress :

Me desculpem, não consegui fazer, pois não entendi. 
Na segunda feira fiquei sem internet, e hoje cedo, também. 
Mesmo tentando repor o conteudo sozinho, não consegui. 
Pedi ajuda no discord, mas os monitores não entraram na call, deviam estar ocupados.